[iOS/An]魔力寶貝手機版#2 渡邊麻友代言 光良主題曲 6月13日雙子座見（支那殘體注意）

魔力寶貝手機版

SQUARE ENIX授權

騰訊開發

支那官網（殘體注意）

唔係之前完美世界掛羊頭賣狗肉嗰隻垃圾

懶人包：
6月13日全平台開服（支那store，請預先準備定ac ）
7種職業：劍、斧、騎、魔、弓、格、傳
技能還原：乾坤、諸刃、崩擊、明鏡止水、氣功彈、四屬單強超魔、單強超補 諸如此類
升級加點：體、力、防、敏、精
種族全剋半剋還原
寵物掉0-20檔還原
水晶屬性（地水火風）還原
寶石、入正值（閃命反必）還原
地圖還原：法蘭城、聖村、哈洞、伊村、海洞、奇村、雪山 諸如此類
劇情打王還原：暗醫、露比、猶大
生產系、製造系、醫生、鑑定、修理系、封印師：取消
日常任、支線任可以掛原料再自己製作武防
捉寵要有圖鑑有封卡先捉得，1lv寵出現方法還原

6月12日限號不刪檔係Android only+獨立Ser

想iOS+Android巴絲打集中一齊玩既建議用wechat（用QQ唔相通）登入，再揀

雙子座
雙子座
雙子座

6月13日見

Btw官網預約活動唔介意可以用我既邀請碼：108765(用we7預約有錢有寵，好似係）
或直接用呢集link

或無邀請碼link

有熱心巴打開左tg group 用we7揀雙子既香港巴絲可以一齊玩

留名等13號

主題曲
阿比安吉 - 光良

5p5畫面

打猶大

自殺式5人打神狗

法蘭城音樂重新編曲

有用資料：

支那百度吧主話：「目前預註冊區服，除搶先體驗服只有安卓系統，其他都為互通服。互通服是指IOS系統和安卓系統在同一區服，但同一賬號在IOS系統和安卓系統進入同一區服是不同的角色哦，使用騰訊手游助手可以模擬ios數據登錄。可以模擬ios數據登錄。也就是ios也可以用電腦」

即係話
假設以下全部We7 雙子座ser
我用iPhone X可以開隻格A
我用爆炸碌柒可以開隻劍B
你用iPhone/an開隻弓C
你隻弓C可以見到我隻格A/劍B
但我碌柒開唔到我隻格A
iPhone X開唔到我隻劍B
(好似係）

魔力寶貝手機版wiki
好多資料比大家參考

7大職業分析：
劍：平均，諸刃乾坤聖盾都升到10，又打得又頂得，PK唔會有人殺你先，後期玩高命中，唔似斧打唔中人，缺點無多體技

斧：大大力，特別係240攻防論修改左，令到更高攻，再加埋後期高必殺，一打中唔死就冇大半血，缺點乾坤會扣命中，乾坤10照舊打空氣，同埋冇多體技

騎：典型肉盾，除左拎槍仲可以拎盾，勁高血防，後期玩高反擊，有排都打不死，仲要打返你轉頭，缺點肉盾自然比較低攻，同埋出手都會比較慢，冇多體技

魔：四屬性既單法強法超法，仲要有吸血魔法加埋13招比你用，對於好著重四屬既魔力係一大優勢，重課必玩，所向無敵，缺點係魔力某d王魔抗好高，同埋一定會比較脆

弓：遠距離皇者，亂射依然係到，仲可以玩埋單體乾坤，轉拎斧玩合擊，係最易玩既職業，缺點係要勁就純攻敏，自然好易比人打死/打飛

格：今次格士唔洗打四色，氣功彈依舊打多體，仲多左個新武「拳套」加攻防敏，缺點拳套得同Lv斧既一半攻，同埋20lv先學到氣功彈，學唔到乾坤拎唔到斧，即係完全冇單體強技打王

傳：打王必備既奶媽，除左單強超補之外仲有招類似精波既攻擊技可以打怪，缺點個招攻擊技PK威力減半，同埋PK實會圍你先

記得係雙子座
雙子座
重要的第三行

留名等5開單機

先留個名

按錯左引用回覆tim

應該都唔洗既咁多人

推喇

Lm

多多指教

一開始玩魔c會唔會好吃力
以前最想玩魔 但諗起要練技就頭痛 依家唔洗練即刻想玩

點先可以開定人嫁？
唔識用we7

阿比安吉其實係咩意思

氣功彈好型

We7既小式程瑜搵魔力寶貝

十技出招特效?

其實仲有 我懶唔貼曬

禁入去每招技都有

LM先 到時玩下 冇玩過電腦版 但想玩好似吞食咁既野
以前細個個陣去網吧，成日見D哥哥係到玩

LV10技D特效唔同嫁麻,咪問下係咪十技特效黎

我聽大陸貼吧人講最初十技冇唔同
而家改左有變化
但唔清楚上圖係咪十技
但張圖本身個檔名係十技名黎

支那applestore點開

唔想煩既可以本身ac轉地區

1lv寵改返做要登錄圖鑑先捉得
同埋封印點同以前魔力一樣唔係必出1lv
多左2隻新寵

專業封師
副業傳教

Dllm 開we7群喇麥林 我諗住開魔同傳

頭目萬歲

ios係咪星期三先玩得

出現了

好想玩 不過一諗到手機版除左肝到仆街 仲一定要課金就卻步

所以試左0課先

利申：在下重課8蚊大惡魔

想玩弓同劍

我唔得架
基本上肝到上左癮就會重課手

哈哈 如果佢月費制 我反而會考慮
商城無底坑我真係死硬

留名
唔知有冇百份百嘅人玩番

如果有機會出港台股再見 齊齊重課

有無方法唔轉app store

一轉佢會del 哂apple music library

申請個新

申請個新既未又係要轉支那store down

有冇第2部機？
利申：用iTunes買歌

姐係點?
唔明

果陣玩我最癲係時裝。。。係咁打印仔。。。

咩時裝

打印仔係魔力2

推

麥林旋風，以前係百分百玩的嗎

lm

旋風麥林⋯

是咪用藍彼德

已經無得預開新角色

留名 一等再等

重有兩日

你個名太好記

有玩百分百 但自己都唔記得左咩名

旋風麥林龍捲風
十技超風

我十技聖盾記唔記得

名 ？

打boss 有血條
即棄

液蛇 全十劍

蛇哥

冇J POST
練技仲洗唔洗打卡刷技升技

你仲記得我 ？

唔洗 用魔幣升

有少少印象

lm 覺得同原版好似差好遠 不過應該都係會死死地氣玩

留名先

我係水藍既你阿媽大減價，應該無人記得我

到底雙子係12定13開服

an機先玩到搶先體驗server 有其他新野
正常版本就12號 an機ios都有得玩？？

但佢本身話12號係限號
我都唔明 所以貼出黎睇下有冇人明

就咁睇應該聽日全世界都有得玩
但係個測試服an機先玩得
入面有d新野咁解

注意⚠️
現時估計用左we7預先創角既聽日可以排隊入雙子
即係話，例如每個ser限號10000人
雙子如果有7000人預先創左角
咁當日就有3000人可以即時創角黎玩
（好似係）

大陸版apple商店搵唔到隻game既

點解要用wechat傾唔用line/tg?

依個問題你想人點答你
睇返第一頁

自膠

係我寫得唔夠明顯

唔關事 我冇睇到最底

Btw溫馨提示返
登入用we7先入到雙子座

有得DOWN未

我見就未

因為19騰訊成日有好多活動同分享都要用we7所以開個we7群放便大家解呢d

倒數2小時 如果12號玩得既話

22小時 自膠

留名睇開一陣就死ser

好友邀請碼：453566

推推推
被選中聽日見既朋友揮手區

但聽日果個似係類似LOL既PBE服 同埋只限AN機
要一齊+人多睇黎都係要13號

我原本都係咁諗
但睇到呢個公告就似乎唔係

已經有得下載? 個公告係邊度睇

之前內測d人未del個app

呢隻比石器更加吸引
我wechat 邀請左9個有稀有寵送 唔知咩黎

稀有液態史萊姆

搵隻G代言

回哂塘

大陸ios 如果要課金 係咪用香港信用卡都ok

不如開返個tg grp

開左啦第一個post到

想玩格師 但20先有氣功彈咪好on9

有幾多水藍手足會玩

正服都差唔多啦，一開始就唔到格士

填寫手機號碼是咪一定要大陸號碼?

辣殺

係

爬左好耐都搵唔到 可以比多次嗎

要大陸電話號碼咁點玩？

#1最後個到

有熱心巴打開左tg group 用we7揀雙子既香港巴絲可以一齊玩

用we7就得
電話號碼就拎多d我都唔記得係咩既野

Dl到未

push~

香港會唔會有？ 好想玩但大6就不了

最後一推

隻game google play store冇?

仲未有得下載

返工無wifi 點dl

搵到了 先搵王者榮耀再禁入騰訊公司搵佢有咩game 第一個就魔力寶貝

或者直接打魔力寶貝手機版

[url]魔力宝贝手机版 来自 Tencent Mobile Games

ios

Ios都係10點開ser????

佢公告話十點開

等開驚留定個靚名

一百萬公里

Bella係雞係公廁

即係10點玩得？

IOS應該要等聽日

我記得你

IOS都入到

正

提提大家設定入面可以換番經典音樂

未dl到?

AN機邊度有得下載

有冇得off music
歌都聽唔到 我搵極都搵唔到制禁

ios an係咪同一server?

點拎事前？

AN機官網LINK都有得DL了

官網有得dl喇

1.18GB DL緊

AN機入緊
係咪入微信3區-雙子座?

升LV加點係自動加？

iOS點下載
無得轉中國

申請大陸appstore ac

又係掛羊頭賣狗肉 叫傳送寶貝算啦

半個鐘

痴撚線,要成八九樣授權

三服排隊排幾千人

有冇人知 wechat禮包點扲

我ios點解登入得qq同遊客兩個方法揀

點解有D ser咁爆有D綠色，ser3而家成千8人排緊

原來要裝住we7

多撚到入唔到 btw係味雙子ser

有無人會開連登家族?

成幾千人排點入

屌 打打下彈左又要再排過

點解我WE7入面 發現>遊戲 果度係乜撚都無?
點先可以擺魔力入去? 好似有個任要解

裝隻GAME都有排裝

排隊

玩其他ser得唔得

咪係 BTW諗緊改咩名

AN機唔駛等喎

x3
下下咁排法唔掂

仲要下下排到一半又斷要排過，點入

不如玩仙女座

就職唔駛解任
輕鬆做格鬥士

去仙女座啦
雙子斷線再排過
等多過玩

OK 仙女

終於入到 平板冇安WE7 玩唔到

仙女都要排....

係喎

唯有唔玩住

排8000人

WE7 卡LOADING

咁排返雙子

雙子仙女都入唔到

求其入咗個巨蟹玩緊 個個都爆緊
係咁自動打自動行
又唔使組隊 無同人吹水

屌住玩

入左小熊

我排到500人了
點加朋友？

小熊入到

得ios要排？定an都要

排到水瓶,入到去整人

+1

佢整人果到, 見佢有進階預覽.....咁簡色只係簡最初階果個?

麻麻地..
綾女最後果階好柒..

個MV 以前魔力真係識到女

揀咩Ser有冇影響？

排隊都無得排 係咁彈出server list 做咩9

格士可以一開始就職

應該無

D圖鑑應該極難打

唔同ser 唔同角色嫁wo

咁仆街啦

定係微信全部區都係共通

王者榮耀係唔同ser 唔同角色 但都係共同一齊玩 呢隻唔知

裝大陸版wechat 先得
Google play 版無

仲排緊入game

係咪要DEL完再重新裝過?

我跟佢咁樣裝 好似都係我原本果個GOOGLE PLAY版黎
DEL完重裝我又驚唔見左個WE7帳號

小熊ser好易入

下下拎部電話排隊
都係用電腦開模擬器玩算

點拿個啲開服禮包？

係囉 見人又風刃又火刀

我之前冇登記:(唉好想拎刃...

究竟唔同SER有冇影響?

有啲悶

自動跑任ONLINE
無晒以前玩魔力樂趣

其實都好正路啦 岩晒返工偷玩下

佢片頭個動畫 好撚核突

其實都係...宜家手機game養到唔可以再好似以前咁慢慢打,
一來電話好快無電, 二來番工冇咁多時間

唔同ser唔同角 煩

btw我係支持魔力呢隻game, 宜家睇佢簡體字同大陸話係含淚咁玩落去

Fuck
玩緊小熊

你地玩咩ser 我係13

冇計 手機版好難同電腦版比

呢個係咩網黎

係咪小熊？

乜唔係雙子咩? 無追post 排左30分鐘左右先入到 你地轉晒小熊...?

小熊易入

白羊都入到喎

我都排左雙子 幾時變左入其他

課金遊戲
有隻翼龍成長值超高,不過課金先有

我都唔知,唯有轉小熊..雙子真係好難入
小熊座
id:黃金龍骨

開左家族未?

我遊戲名叫最愛打老婆

咪同以前魔力一樣
4精夠125檔啦 每屬25檔有撚用咩

都係 不過初期過渡用都要成千銀
有無教學隻GAME AN機點課金

唔同SER 唔同角色 都可以一齊玩到？

重未入到 入邊個好
玩傳教 點加點好 攻傳定？

排緊雙子...
但係而家又個個唔同SER

水瓶

小熊

雙子 唔敢off

無個服入到

雙子有無族

唔得

d畫面唔掂wo格數咁低 lag lag下咁

老婆ching

牙狗係時候要佔領魔力了

熊男有BUG
贏左交唔到任
成班係阿留特ON99

弓手係咪要搵人帶過海學亂射？

離隊

直接用大陸版裝落去就得 唔洗重裝

搵人試下唔同ser 加唔加到好友 理論上應該係qq 同wechat 先唔互通

雙子留名

有巴打知道ios點係電腦玩既話求分享

開個強國apple id down game

你玩咩ser

Wechat

寒蟬係咪樓主

mac有得dl？

小熊唔洗排

弓小熊

我都頂唔順入小熊 究竟唔同ser組唔組隊升lv?

大定香港人一齊轉玩小熊啦
唔洗排隊
id：放開個阿婆

冇「叮！呼呼～刷—」

雙子勁多香港人

有呀 出技聲 打飛聲都有

如果係呢琴樓主咁係我 麥林

呢個係忍者既暗殺啊ching

咁你呼乜撚野 忍者瞬移過去都唔係呢個聲

做乜鳩

努力排入去雙子

打舖機都要排餐死,
頭20LV好快升姐
去小熊啦

彈一次又要排半粒鐘

微信有冇得唔用電話號碼注冊？

小熊 有無人加名片

+左

熊男個任咩料呀
打完又打 打完又打
我都跟班撚樣 話 寵防 人打熊男
都係未完成喎

有冇人係WECHAT拎到果D 禮包?
我用電腦玩, 開左個人, 但係禁D禮包 簡左SER,但係冇人物俾我簡

用電腦玩係咪DL官網個PC模擬器就得?

我用夜神
官網果個應該都得

有無小熊SER手足
開個家族咁呀

小熊id
放開個阿婆
紅毛泥玩西
1018
黃金龍骨
最愛打老婆

小熊id
放開個阿婆
紅毛泥玩西
1018
黃金龍骨
最愛打老婆
我家貓叫飯團

而家係咪冇人玩雙子

小熊id
放開個阿婆
紅毛泥玩西
1018
黃金龍骨
最愛打老婆
我家貓叫飯團
大力咗少少

你到底有冇玩過魔力

微信點課金落隻GAME到?
去7仔OK同佢講儲值落微信ACC再入GAME扣?

雙子嘅巴打都留下名
唔好比啲人過晒小熊

翔月

小熊id
放開個阿婆
紅毛泥玩西
1018
黃金龍骨
最愛打老婆
我家貓叫飯團
大力咗少少
吉穿桌

小熊有無手足開家族呀

下下要排成粒鐘入SER
我都想轉

轉小熊算

係未玩水藍㗎巴打都玩 ？

巴打們開咩服？

事前D野點樣拎??

同埋果個WECHAT特權點整,我照佢咁噤但去到遊戲果到乜都無得簡

初頭我都試過排30分鐘
實際3分鐘就入左去

有無小熊手足開家族
無既話我開大家想要咩名

小熊id
放開個阿婆
紅毛泥玩西
1018
黃金龍骨
最愛打老婆
我家貓叫飯團
大力咗少少
吉穿桌
波特卡斯艾斯
春桃B

小熊id
放開個阿婆
紅毛泥玩西
1018
黃金龍骨
最愛打老婆
我家貓叫飯團
大力咗少少
吉穿桌
波特卡斯艾斯
春桃B
鳳凰飛歷

家族ID
1821014
團名叫獨酌

小熊既手足可以入黎一齊玩

轉小熊算，不如開個小熊tg群

TG群你地開埋啦

唔想下下排半粒鐘既巴打入小熊

小熊id
放開個阿婆
紅毛泥玩西
1018
黃金龍骨
最愛打老婆
我家貓叫飯團
大力咗少少
吉穿桌
波特卡斯艾斯
春桃B
鳳凰飛歷
小林夜雨

撞緊入雙子
但見好多巴絲入小熊....

頂唔順雙子，排隊online

小熊id
放開個阿婆
紅毛泥玩西
1018
黃金龍骨
最愛打老婆
我家貓叫飯團
大力咗少少
吉穿桌
波特卡斯艾斯
春桃B
鳳凰飛歷
小林夜雨
Bemos

TG GROUP有無人識開
我電腦開唔到
話有ERROR

D寵都幾貴 9千幾點隻龍好勁？

搵人留一留tg
我再開TG GROUP

小熊id
放開個阿婆
紅毛泥玩西
1018
黃金龍骨
最愛打老婆
我家貓叫飯團
大力咗少少
吉穿桌
波特卡斯艾斯
春桃B
鳳凰飛歷
小林夜雨
Bemos
Dan釘

已入

家族ID
1821014
團名叫獨酌

有冇group?
Wechat果個？

小熊id
放開個阿婆
紅毛泥玩西
1018
黃金龍骨
最愛打老婆
我家貓叫飯團
大力咗少少
吉穿桌
波特卡斯艾斯
春桃B
鳳凰飛歷
小林夜雨
Bemos
Dan釘
蜜汁愛麗絲

上面個TG GROUP
WECHAT果個都得
比較少用姐

小熊id
放開個阿婆
紅毛泥玩西
1018
黃金龍骨
最愛打老婆
我家貓叫飯團
大力咗少少
吉穿桌
波特卡斯艾斯
春桃B
鳳凰飛歷
小林夜雨
Bemos
Dan釘
蜜汁愛麗絲
摺耳貓
神林兵悟

隻翼龍成千幾蚊ikd

第 14 頁
#326管稱號的阿蒙 • 5m
家族ID
1821014
團名叫獨酌

有冇group?
Wechat果個？
0
0
引用回覆
#327潮童光 • 5m
小熊id
放開個阿婆
紅毛泥玩西
1018
黃金龍骨
最愛打老婆
我家貓叫飯團
大力咗少少
吉穿桌
波特卡斯艾斯
春桃B
鳳凰飛歷
小林夜雨
Bemos
Dan釘
蜜汁愛麗絲
0
0
引用回覆
#328唔怕老婆打我 • 5m
家族ID
1821014
團名叫獨酌

有冇group?
Wechat果個？
上面個TG GROUP
WECHAT果個都得
比較少用姐
0
0
引用回覆
#329佛系猫奴 • 3m
小熊id
放開個阿婆
紅毛泥玩西
1018
黃金龍骨
最愛打老婆
我家貓叫飯團
大力咗少少
吉穿桌
波特卡斯艾斯
春桃B
鳳凰飛歷
小林夜雨
Bemos
Dan釘
蜜汁愛麗絲
摺耳貓
0
0
引用回覆
#330管稱號的阿蒙 • 5s
小熊id
放開個阿婆
紅毛泥玩西
1018
黃金龍骨
最愛打老婆
我家貓叫飯團
大力咗少少
吉穿桌
波特卡斯艾斯
春桃B
鳳凰飛歷
小林夜雨
Bemos
Dan釘
蜜汁愛麗絲
摺耳貓
小熊id
放開個阿婆
紅毛泥玩西
1018
黃金龍骨
最愛打老婆
我家貓叫飯團
大力咗少少
吉穿桌
波特卡斯艾斯
春桃B
鳳凰飛歷
小林夜雨
Bemos
Dan釘
蜜汁愛麗絲
摺耳貓
神林兵悟
丘吉尔肯尼

家族ID
1821014
團名叫獨酌

傳教雖然唔打得
不過真係唔可以缺少

雙子排隊排到嬲, 真係要轉

有玩過魔力既都知傳教不能缺

welcome to 小熊

小熊ser tg 群

小熊id
放開個阿婆
紅毛泥玩西
1018
黃金龍骨
最愛打老婆
我家貓叫飯團
大力咗少少
吉穿桌
波特卡斯艾斯
春桃B
鳳凰飛歷
小林夜雨
Bemos
Dan釘
蜜汁愛麗絲
摺耳貓
小熊id
放開個阿婆
紅毛泥玩西
1018
黃金龍骨
最愛打老婆
我家貓叫飯團
大力咗少少
吉穿桌
波特卡斯艾斯
春桃B
鳳凰飛歷
小林夜雨
Bemos
Dan釘
蜜汁愛麗絲
摺耳貓
神林兵悟
丘吉尔肯尼

唔該唔好鳩quote 睇唔到list

有冇人知點買封卡

好掛住螳螂

小熊id 放開個阿婆
紅毛泥玩西
1018
黃金龍骨
最愛打老婆
我家貓叫飯團
大力咗少少
吉穿桌
波特卡斯艾斯
春桃B
鳳凰飛歷
小林夜雨
Bemos
Dan釘
蜜汁愛麗絲
摺耳貓
神林兵悟
正能讓

小熊id 放開個阿婆
紅毛泥玩西
1018
黃金龍骨
最愛打老婆
我家貓叫飯團
大力咗少少
吉穿桌
波特卡斯艾斯
春桃B
鳳凰飛歷
小林夜雨
Bemos
Dan釘
蜜汁愛麗絲
摺耳貓
神林兵悟
正能讓
小熊先生

Welcome to 小熊

家族ID
1821014
團名叫獨酌

人地玩到隻翼龍好廢
出魔法打得8X

條友可能加晒力量

宜家係咪冇左狂防冇經呢樣野?

屌 原來我玩果個係大熊座

笑死

小熊id 放開個阿婆
紅毛泥玩西
1018
黃金龍骨
最愛打老婆
我家貓叫飯團
大力咗少少
吉穿桌
波特卡斯艾斯
春桃B
鳳凰飛歷
小林夜雨
Bemos
Dan釘
蜜汁愛麗絲
摺耳貓
神林兵悟
正能讓
小熊先生
呂以村左滕

姬神芳乃

小熊id 放開個阿婆
紅毛泥玩西
1018
黃金龍骨
最愛打老婆
我家貓叫飯團
大力咗少少
吉穿桌
波特卡斯艾斯
春桃B
鳳凰飛歷
小林夜雨
Bemos
Dan釘
蜜汁愛麗絲
摺耳貓
神林兵悟
正能讓
小熊先生
呂以村左滕
貝荷伊米

只好係雙子做毒撚

入到先算啦

入到 玩左半日

一斷線你又要排半日

駁唔到

十零分鐘囉 岩先排完

下話

有冇雙子公會 搵唔到繁體公會

打錯 係白羊 有冇白羊既巴打

麥林加左

孤獨一世

雙子香港人公會暫時滿左
族長應該今晚踢人

痴線
練到24係奇怪洞窟屈LV
得200EXP
我諗掛12個鐘都升唔撚到25

冇我份...皮已收

申請list有人數上限
有時清左見唔到人
你咩名？再申過睇睇
勁多簡體字人申

首先 我要入到game

小熊id 放開個阿婆
紅毛泥玩西
1018
黃金龍骨
最愛打老婆
我家貓叫飯團
大力咗少少
吉穿桌
波特卡斯艾斯
春桃B
鳳凰飛歷
小林夜雨
Bemos
Dan釘
蜜汁愛麗絲
摺耳貓
神林兵悟
正能讓
小熊先生
呂以村左滕
貝荷伊米
哈雷諾亞

再次打熊男送穴熊（第二次難打好多）

我都係 放棄左
聽日先升25

Ios都玩得了？又話13號

小熊id 放開個阿婆
紅毛泥玩西
1018
黃金龍骨
最愛打老婆
我家貓叫飯團
大力咗少少
吉穿桌
波特卡斯艾斯
春桃B
鳳凰飛歷
小林夜雨
Bemos
Dan釘
蜜汁愛麗絲
摺耳貓
神林兵悟
正能讓
小熊先生
呂以村左滕
貝荷伊米
哈雷諾亞
燉奶佬

偷跑左

好彩上黎望一望 thank you

亲爱的勇者：

《魔力宝贝手机版》6月12号已开启限号不删档测试，受到了大家的热情支持，魔力世界在短短的时间里迎来了大批勇者，服务器波动导致出现以下的体验问题，目前法兰市政厅正在紧急处理中，请各位勇者耐心等待。

【服务器排队问题】已完成修复，勇者也可前往新服快速进入游戏。

对于以上体验问题给各位勇者带来的不便，我们深感抱歉。我们将在游戏内向各位勇者发放补偿。补偿具体形式请关注后续公告。再次感谢勇者们对《魔力宝贝手机版》的支持和理解！

《魔力宝贝手机版》官方运营团队

肯定無測試過...經驗值勁少
有D人用研究所BUG屈到30LV ON9

電腦下載騰訊手遊助手入面有好多禮包拎

ios 係cn apple store?

小熊id 放開個阿婆
紅毛泥玩西
1018
黃金龍骨
最愛打老婆
我家貓叫飯團
大力咗少少
吉穿桌
波特卡斯艾斯
春桃B
鳳凰飛歷
小林夜雨
Bemos
Dan釘
蜜汁愛麗絲
摺耳貓
神林兵悟
正能讓
小熊先生
呂以村左滕
貝荷伊米
雲加

小熊id 放開個阿婆
紅毛泥玩西
1018
黃金龍骨
最愛打老婆
我家貓叫飯團
大力咗少少
吉穿桌
波特卡斯艾斯
春桃B
鳳凰飛歷
小林夜雨
Bemos
Dan釘
蜜汁愛麗絲
摺耳貓
神林兵悟
正能讓
小熊先生
呂以村左滕
貝荷伊米小熊id 放開個阿婆
紅毛泥玩西
1018
黃金龍骨
最愛打老婆
我家貓叫飯團
大力咗少少
吉穿桌
波特卡斯艾斯
春桃B
鳳凰飛歷
小林夜雨
Bemos
Dan釘
蜜汁愛麗絲
摺耳貓
神林兵悟
正能讓
小熊先生
呂以村左滕
貝荷伊米
雲加
肥大

之前事前登錄既野點拎

淨係可以QQ到拎

每日任，支線都解哂，掛機升真係慢到痴線

有人29 30左

點做到？

雙子排到仆街 去左雙魚算

有無巴打知點樣開新角？ 之前用微信搶先創角，但而家想開過隻，可以點做？

點解唔去小熊?

屌 原來係服名 我以為係玩家名

組齊5個人掛機都係出4 5隻怪
點升

遊戲設定可以用返舊版歌 爽到射

請問打卡員位置係邊 ? 搵唔到

打卡好似係課金野黎

好 唔該哂

完

24之後都升唔到架啦

勇者無懼 入返去升

開始覺得有d無聊

掛到2046

第一日
係咪玩得太多速食game

so far都仲係覺得幾襟玩
不過我an機唔用信用卡唔識課金

Ios 同an唔同？我係iOS玩 諗住用模擬器掛機但係入到去冇角色嘅

iOS 同android 唔同既一回事

我iOS轉返香港區都課唔到 唔知點解

係We7 dl唔到驚既
㩒左進入遊戲入去係咁loading 無反應

An?官網下載
iOS就app store

會唔會返雙子架？

ios 同 an機帳號係咪唔通? 我ios 開完人, 用 an機開唔返個角色

BTW 雙子加好友, id 你阿媽大減價

返唔到
排隊都排死

我上線九個鐘俾佢強制踢出黎
休息左10分鐘之後再排多10分鐘左右就入得返去

係
要用返iOS

真心我寧願排雙子ser 一陣小熊變死區就慘

暫時都多人玩
我自己唔會講話邊個ser死唔死區
無得好比較 有人鍾意等下 有人鍾意直接入ser
比較無乜意思

小熊 有冇家族?

有 仲有1個位

老老實實 呢D速食GAME都唔會玩得幾耐
不如早玩早享受, 一彈GAME又排過真係

玩小熊算...
玩隻手機GAME都要排隊 多多電都唔夠玩

晚上吃雞 add

家族id 1821014
名係獨酌

呢隻game預一個月貨仔

邀左

岩 雙子而家勁易入
快d黎開人

到底個預約禮包乜乜柒柒個堆係邊到拿
同埋隻GAME真係普普通通 期望太高

我諗樂趣係pvp度掛

雙子註冊唔到

雙子 等緊wechat個禮包

咁你咪唔好玩

隻game當哂d人係弱智
全自動行路, 解任務瞬移, 所有野set死哂佢地要你做既野
希望只係初期係咁

iOS 要大陸apps store ??

今日限號
聽日就開放

唔洗跑迷宮嫁

可能去到打樹老就知以後個模式係點

無玩過封測 有冇玩過既巴打講講

一樣禁任務傳送

樹佬要自己行

咁真係有意思咩
同啲武俠game一樣 日日入去鳩㩒任務
只係換左魔力背景

係咪傳去迷官門口,目的地就要行?

邊個真邊個假

有玩封測
無記錯既話
係，行迷宮，唔會自動補血補魔

我都唔知
接完d任務,
一出個門口竟然直接去到個任務場景交任
如果唔接就只係正常出入

咁都好啲
多啲時間屌下隊友唔補血

玩到而家都係得隻黃蜂捉得 D圖鑑點拎呀到底

樹佬應該係精英副本黎..
即係有BOSS有迷宮戰鬥後唔會回血/魔
哥布林巢穴嗰啲都係咁

係咪要用qq登入先去到雙子服？

WECHAT先有雙子..
QQ係另外嘅服黎

小熊算,依家夜晚多人排到2046,排排下隊都可以斷

要隊尾再排過

下 排10分鐘內入到

想問有無人知道點樣del 隻人？ 改左錯名

好想轉去雙子 但係感覺連玩隻game都要排隊..
香港人做慣奴隸 連玩隻game都要受管制咁 真係不了

有手足問有無得DEL人仔
有無手足知

半個鐘都入唔到

小熊
小紅帽留名

升到24冇得升，諗住再去雙子開多隻人玩下，等咗半個鐘都入唔到，數完30秒又要排過

想問下點樣用電腦掛機 用左app入到去要重創人既

宜家玩係會del?

玩返pc算

打卡都要課？

有冇人玩魔師？
你地全部技升晒，定好似之前咁
4單2強2超？

好老實 唔係d主角係用番魔力既人
我都唔知我玩緊係咪魔力
呢隻其實同之前掛魔力個名隻手遊一樣
玩左一日 升到28 29
果斷棄game 練技用金幣我覺得ok
以前練技真係太惡心
但係個傭兵糸統 同埋行路變左閃現閃黎閃
去好頂唔順
完全冇晒本身魔力d 精髓
期望石器M 會似番d樣
預左比人插 但係真係你是鳩旦搵隻大陸手遊黎玩
你入到去會發覺同呢隻差唔多 係d 模版換左
同個名叫魔力寶貝咁咯
利伸：7 8年魔力玩家

呢隻GAME的確期望太高, 好垃圾
但係你點升到28,29
基本上正常人都係卡住24

有冇人知道哥布林之家點打

連玩九個鐘俾佢強制踢左出GAME

樓上d 師兄有講

冇計 出得落手機驚都預左速食
解個就職任行成粒鐘應該冇人會玩
聽請後期任務副本要自己行迷宮
比d時間玩多排睇下點

以前凌晨打李貝留斯行路都行到訓著

地雷腳 行兩步就撞怪
有人斷線回唔到又要再行過

以前一斷線返城就嬲到掟MOUSE

呢d 先係精髓呀麻 唔係點同人晒命我打完李貝留斯
後期行迷官 即刻係交易所買藍買水都屈到落王啦
係王關食水食到隻王驚都得
邊似以前要逼住回城買

以前做藥師廚師做到發達
打王成身都係藥同料理
傳教師魔師無料理唔組
又或者開團請人打王要出埋佢份料理
而家隻game真係唔同哂
以前礦工起家
而家生活職無埋咁款

24 之後點升。。

而家最似玩online game 味道
我覺得係得仙境個隻守護永恒的愛
雖然都有自動戰鬥 但起碼都要你手動行過去
而家唯有期望石器M

其實真係無計 手遊邊有可能做生產系，掛機開店呀

以前練技真係好痛苦

同問

放低手機，訓教，第二朝會變26lv

入副本既水晶項鍊點有
太耐歷史唔記得左

個個都24 唔通個個都想24咩

我想問隻game有冇得交易個d
定係又係d on9拍賣場

見到有個交易所

好 del驚返去玩水藍算數

最憎依d

用鑽石做交易單位

係咪好似隻RO M咁個SER控制個市

玩舊服仲好 其實我覺得ro手機版唔錯 有用心設計過 呢隻魔力算鳩數 色水 字型 界面都柒柒地

隻RO 成日偷用人地個ID 回收個拍賣D野
之前紅包又唔回收整撚爛左隻GAME

點解d人掛機要寵防。。

仲有外掛飛王

個落差太大 搞唔掂

離線好過你打怪掛機
不過就無道具掉

打左成日 唔好話道具 魔石都冇粒

番左水藍玩緊了

垃撚圾
除左可以聽番舊版音樂真係搵唔番陣魔力個感覺
邊撚度有高度還原呀佢老母
期待左勁耐整pat屎出黎

推唔爆POST

班友仔去哂tg谷 同 係入面玩緊

下載完五分鐘感覺玩緊隻用魔力做羊頭嘅game

如果水藍整到app版就正

垃圾game

24lv 開始係咪掛地獄看門犬個到?

一場先得 2-3百經, 掛到2046 先升一級

關game之後訓 離線會有經 d經多過你咁樣掛機

好失望

點樣關GAME又有經?
即係入左掛機隊,就可以熄GAME訓?

同埋點樣SET自己遇怪掛機?

越黎越多舊世代online game俾人拎返出黎整app
但永遠期望越大 失望越大
整些少類似既野落去 就同你講100%還原
諗住引起啲元老玩家回憶（呢批人直值有能力消費既8-90後）但入到game就發現掛羊頭賣狗肉
根本所有移植版都只不過係天堂M之流
而加魔力M直接令到幫老玩家坐定定返去玩電腦版私服

同問
禁錯佢比個隨機殘體名
刪唔到人

點會做到好似以前咁呢？諗太多啦

係咁閃黎閃去 係法蘭城我都認唔出呀
魔力精髓就係好多野都要手動比你自由做 解任既解任
生產既生產 擺檔就擺檔 吹水就吹水
雖然手動 但係完成好多野個滿足感 真係好爽
特別d 任務呀 捉寵 整武器 賺錢呢D
打露比呀 猶大呀 李貝留斯 每次行到終點都好刺激
為左唔輸或者帶打carry 隊友 會同隊友傾下點打
未到又可以好多時間吹水 吹吹下就到王關
好多野都要過五關斬六將 辛苦到仆街先完成到
仲要升lv 升技 d撚樣冇啦啦斷線呢
呢d 先係精髓麻 呢隻算鳩數啦
第一隻我咁快棄game
朝早衝撚住開角 夜晚就刪game

永遠行到半路冇藥冇料理
次次聲時間仆你個街係咁撞怪

你仲要唔想半路而廢 你會比d藥幫佢補血補mp 班仆街呃飲呃食

呢個年代唔可能再有呢類要投放大量時間既mmorpg 對開發既黎講賺唔到錢

邊到有水藍po?

隻game好垃圾

有緣下隻遊戲再會

你都棄？

唔棄
預左一定會唔同
時代唔同左 好多野唔可以變返以前咁
但留唔到巴打咁唯有好黎好去
尊重大家選擇

其實ro守護永恆的愛叫做還原得比較好，有心做一定得，不過商家寧願掛羊頭賣狗肉，食一浸錢就走

用ro比較真係爭太遠了，
ro呢隻玩左半年多仲玩緊
睇下黎緊隻石器會唔會好啲

一起身就26

屌已經註冊唔到雙子

怕撚左轉左小熊
Id: Molala

小熊id 放開個阿婆
紅毛泥玩西
1018
黃金龍骨
最愛打老婆
我家貓叫飯團
大力咗少少
吉穿桌
波特卡斯艾斯
春桃B
鳳凰飛歷
小林夜雨
Bemos
Dan釘
蜜汁愛麗絲
摺耳貓
神林兵悟
正能讓
小熊先生
呂以村左滕
貝荷伊米小熊id 放開個阿婆
紅毛泥玩西
1018
黃金龍骨
最愛打老婆
我家貓叫飯團
大力咗少少
吉穿桌
波特卡斯艾斯
春桃B
鳳凰飛歷
小林夜雨
Bemos
Dan釘
蜜汁愛麗絲
摺耳貓
神林兵悟
正能讓
小熊先生
呂以村左滕
貝荷伊米
雲加
肥大
Molala

轉左小熊
Id 夜櫻 岩岩加左公會

小熊id 放開個阿婆
紅毛泥玩西
1018
黃金龍骨
最愛打老婆
我家貓叫飯團
大力咗少少
吉穿桌
波特卡斯艾斯
春桃B
鳳凰飛歷
小林夜雨
Bemos
Dan釘
蜜汁愛麗絲
摺耳貓
神林兵悟
正能讓
小熊先生
呂以村左滕
貝荷伊米小熊id 放開個阿婆
紅毛泥玩西
1018
黃金龍骨
最愛打老婆
我家貓叫飯團
大力咗少少
吉穿桌
波特卡斯艾斯
春桃B
鳳凰飛歷
小林夜雨
Bemos
Dan釘
蜜汁愛麗絲
摺耳貓
神林兵悟
正能讓
小熊先生
呂以村左滕
貝荷伊米
雲加
肥大
Molala
馬會投注站

前後排邊度調？次次一開場都係人企前 頂

留名，玩魔法師。

今日開放返雙子註冊？

牛鬼點打....

飛撚左兩次

應該唔夠打

我係啲低LV地圖諗住打野生BOSS,點知打2XLV怪都係唔夠打

而家堆game既週期好短 用番舊既玩法係手機上面 其實都唔算吸引 邊有人咁好心機 長期開手機玩 係入面打字吹水 但又好老實咁講 而家由online game轉手機game 好似都冇隻成功 改得太勁 又比老屎忽屌 成隻copy我不如玩番電腦版算

個戰鬥系統跟到回合制咁足都算係咁啦
而家d手遊無自動無auto無掛機咪又係一樣俾人屌

小熊SER收人

家族ID：4251014

呢隻GAME最撚敗筆係有個掛機系統,但係又唔比人掛機

掛唔知9個鐘倒又彈9人走又話好耐冇操作過所以彈你走, 我屌你老母

小熊id 放開個阿婆
紅毛泥玩西
1018
黃金龍骨
最愛打老婆
我家貓叫飯團
大力咗少少
吉穿桌
波特卡斯艾斯
春桃B
鳳凰飛歷
小林夜雨
Bemos
Dan釘
蜜汁愛麗絲
摺耳貓
神林兵悟
正能讓
小熊先生
呂以村左滕
貝荷伊米小熊id 放開個阿婆
紅毛泥玩西
1018
黃金龍骨
最愛打老婆
我家貓叫飯團
大力咗少少
吉穿桌
波特卡斯艾斯
春桃B
鳳凰飛歷
小林夜雨
Bemos
Dan釘
蜜汁愛麗絲
摺耳貓
神林兵悟
正能讓
小熊先生
呂以村左滕
貝荷伊米
雲加
肥大
Molala
馬會投注站
文雀12

好似又係netmarble 唔好咁大期望

你地會唔會買課金果隻伙伴?

唔會

兌返成千蚊港紙喎..

玩到一個星期再講

小熊id 放開個阿婆
紅毛泥玩西
1018
黃金龍骨
最愛打老婆
我家貓叫飯團
大力咗少少
吉穿桌
波特卡斯艾斯
春桃B
鳳凰飛歷
小林夜雨
Bemos
Dan釘
蜜汁愛麗絲
摺耳貓
神林兵悟
正能讓
小熊先生
呂以村左滕
貝荷伊米小熊id 放開個阿婆
紅毛泥玩西
1018
黃金龍骨
最愛打老婆
我家貓叫飯團
大力咗少少
吉穿桌
波特卡斯艾斯
春桃B
鳳凰飛歷
小林夜雨
Bemos
Dan釘
蜜汁愛麗絲
摺耳貓
神林兵悟
正能讓
小熊先生
呂以村左滕
貝荷伊米
雲加
肥大
Molala
馬會投注站
文雀12
阿發外父

BTW 有無人開左公會?

唔會買...BTW 31LV NOW

反而想淘寶用2蚊買番個禮包...之前冇登記:(

點升? 訓醒先26

解活動任, 維村主線

開左
50人左
晏少少踢人
有心玩既入左tg group 先

再解埋支線就30LV

26之後就係做做到嘅任, 宜家做到咁上下又停

岩岩我先得閒追返進度
你地玩咁快我做族長好無face

即係又要OFFLINE掛?

想升得快應該係咁

咁我玩多幾日睇下岩唔岩玩先入 哈哈

申請左

費托申請左

隻game可唔可以del人
唔少心用左佢個預設人名

新手 ID : 我覺得可以。

雙子full到仆街

放棄雙子啦
玩小熊

12點世界王 點先有獎勵? 要LAST HIT?

已進駐小熊

隻仙人掌點加好...驚加錯
睇舊野話睇自己玩法 力寵全力防寵全體個啲

主角玩弓（其實人物我都係自動加點）
咁應該點加好?
有無巴打教路

打完, 應該全世界都派既

我拎左4800蚊同10個唔知乜野

鬥高輸出/補血果D

玩小熊有2個家族
小弟果個已經滿左
可以去上面手足果個家族
到有位再公開加人

我都係拎呢樣

岩岩最幸運其中一個係隊友

唔知獎勵有無咩特別

仙人掌全攻

家族ID：4251014

伺服器: 小熊座

放開個阿婆
紅毛泥玩西
1018
黃金龍骨
最愛打老婆
我家貓叫飯團
大力咗少少
吉穿桌
波特卡斯艾斯
春桃B
鳳凰飛歷
小林夜雨
Bemos
Dan釘
蜜汁愛麗絲
摺耳貓
神林兵悟
正能讓
小熊先生
呂以村左滕
貝荷伊米小熊id 放開個阿婆
紅毛泥玩西
1018
黃金龍骨
最愛打老婆
我家貓叫飯團
大力咗少少
吉穿桌
波特卡斯艾斯
春桃B
鳳凰飛歷
小林夜雨
Bemos
Dan釘
蜜汁愛麗絲
摺耳貓
神林兵悟
正能讓
小熊先生
呂以村左滕
貝荷伊米
雲加
肥大
Molala
馬會投注站
我覺得可以
范夫人

組隊打多次改屍個任 打贏左都clear唔到既？

有冇人淘寶買左CDKAY換野

原來要自己做隊長

反而佢正正經經成隻電腦版copy落去手機到 我會想玩 老老實實依隻玩左陣 真係唔掂 我真係唔明 石器都可以整番靚仔 魔力會搞成咁

你退隊就得

之後話個護士唔見左 就解唔到落去

其實出落手機都係一堆用電腦模擬器玩
咁返回原點 大家點解要放棄PC OLG ?
不過由一開始手遊個概念定義就係要快 要方便 當出隻慢慢手動打怪行路 真係得小學雞會玩

我以前玩OLG 返工 反而係用Teamviewer 嚟控返部PC掛下機

想問大家係咪開左角色 冇得轉server?大家玩邊個server?

自己啲伙伴係咪用唔到寵物

入雙子座要等半個鐘

冇得轉SER
多數玩雙子／小熊

慢慢行一定少人玩
Mon又細又難禁又晒時間
一個電話打黎已經要離線
極多局限性

所以佢都唔洗補血補魔

我就唔係咁諗 好似爐石咁 其實點解唔可以電腦同手機共存呢 如果真無時間玩咪挖下礦囉 我認同可以簡化個系統令玩家方便d 但唔會係搞到隻game 好似10年前既網頁game 咁囉 我唔明點解依家d廠放棄哂質素

又真既 根本將Website game做一個App

雙子公會逼爆
有兩個：
私人會所
98分比魔力

公會頻勁多人吹水

有時d野真係相對 個廠比幾多野你 你就會課番幾多比間廠 我自問當年都洗左唔少錢係魔力到又抽獎卡又點數又買game 錢 唔係人大左唔想洗錢落game 到 係依個質素真係唔值

Dllm, 30lv 左但係轉唔到職，叫我先完成主線。
我下個主線36lv

牛鬼有焦人贏到?點打

小熊ser都search唔到

殺綠屍先

有無人知點del人/save

想問下AN機係咪玩唔到?

有無位

98分有位
私人會所今晚族長清人

私人會所留一個位

小熊有公會嗎？

伺服器: 小熊座

放開個阿婆
紅毛泥玩西
1018
黃金龍骨
最愛打老婆
我家貓叫飯團
大力咗少少
吉穿桌
波特卡斯艾斯
春桃B
鳳凰飛歷
小林夜雨
Bemos
Dan釘
蜜汁愛麗絲
摺耳貓
神林兵悟
正能讓
小熊先生
呂以村左滕
貝荷伊米小熊id 放開個阿婆
紅毛泥玩西
1018
黃金龍骨
最愛打老婆
我家貓叫飯團
大力咗少少
吉穿桌
波特卡斯艾斯
春桃B
鳳凰飛歷
小林夜雨
Bemos
Dan釘
蜜汁愛麗絲
摺耳貓
神林兵悟
正能讓
小熊先生
呂以村左滕
貝荷伊米
雲加
肥大
Molala
馬會投注站
我覺得可以
范夫人
直直bird極

.

申請咗 名一樣

同唔到FD玩
入住小熊玩緊
ID: YUBISH

想問下捉迷藏鐵人個隻牛點打？
見到個頻招人個個都話要搵識打既，係咪有咩技巧？？

收寵 1打 2防 打綠屍先

利申：唔識

點挖礦

雙子有無公會有空位？ID: 東方快車（簡體）

30lv

玩到

我30LV左
唔知邊到挖

你睇下任務列表
要解左任先

解左
但我想再挖去整裝備

左上角打怪icon

THX

2抽2卡
棄了

3抽2普1銀

bro 我申請左 叫Molala

雙子要排30分鐘

想問D火焰鼠卡點先有

去法蘭城bar到買
有限時

過黎小熊玩啦

買左2張, 開普通封印卡+丸子炸彈圖鑑

窮到燶
升技都升到無錢
你地仲咁多錢買黎抽

不要說了

再想問下, 凱蒂的店有無得鑑定?

太後😂 係都射手穩陣d

有

想同一個ser開新人
一定要換埋wechat acc?
開新 wechat acc 好煩

鑑定左水龍卡,但係35LV先開比人捉...

正
巴打雙子

應該係
佢綁定we7 acc

有無人有嬴到改造型牛鬼既心得?

跟人話打綠屍先 根本殺唔切..佢狂招怪

我睇D人講係唔出寵...唔知真定假

上網睇左個教點打 又唔同

铁人怎么打
这个boss要注意三点

1.绿色的僵尸会召唤小怪

2.小怪越多牛鬼越兴奋

3.人物刚出生的水晶是纯火，被地水的boss克

所以首先去火洞的元素塔买一个风地的水晶带上，宠物建议带仙人掌(毕竟扛揍，属性也克对面)，这里要注意，宠物等级要高，我搞不懂带十来级宠物打boss的人是有多瞧不起boss

准备工作完结了，下面是打法

所有人集火boss旁边的绿色僵尸，近战打小怪前面的红色僵尸，或者不带宠2动1打2防一起打绿色僵尸

这里运气成分比较重要，小怪防御或者第一回合就召唤，基本没法打了

如果开头顺利，乘胜追击，清掉小怪，然后除了弓手都普通攻击，弓手用乾坤，合掉boss即可。

衣家新開個wechat煩過西
所以各位諗好個名先開人

小熊開左個家族叫lihkg

我都係海洞打左, 要鑑定

自膠
點張卡片就有得鑑

係WO, 我都眼殘

想問下D紫石有乜用????

搵唔倒嘅？！
btw手快快改咗個柒名

黑人問號

鑑左4張卡

水藍鼠, 風精, 穴熊, 小惡魔

大家快D去安其摩酒吧抽獎

我中左隻丘比特呀!!

抽下先

冇記錯1等獎得0.4定0.6%

丘比特

又首抽驚

逢星期三,六先有得買劵 每張19999 每次5張

大家快啲去抽下

唔賭唔知時運高

間酒吧喺邊

法蘭城, 按左上地圖睇

4241014
Lihkg

打機都不忘幫連登宣傳

開到d 4屬精, 水藍鼠呢d抽獎寵既圖鑑, 係咪用黎激活能力?

其實都幾難可以同朋友一齊玩
好多服都爆左唔比註冊
除非同朋友一齊玩新服

精英副本難打好多，但出好多野
同以前一樣打完唔會回狀態，要自己食水

有無巴打玩天秤ser?

得到一張圖鑑, 禁激活之後可以去封印寵物,

如果要加角色能力, 再要補圖鑑激活,

請問有無理解錯?

騰訊唔係話13號唔限號咩

直直bird極

其實根本係大陸江湖game換魔力背景 我真係頂佢個肺

偷跑

加角色能力係指？
圖鑑激活左就永久有效 唔洗再補

JMaggie申左

點樣可以離線掛機？

申請左 異鄉人 唔該巴打

新手黃蜂之後下一隻係用咩寵好?
綠螳點先有?

4251014
申左 我叫碌鳩

申左
哈虜

人物水晶去邊度合成？
唔想用10火

申左 奎利女神

申請左 Pollock 謝巴打

申請左
ID:墨德爾

雙子有返開人
建議巴打開左先
將來要轉ser個邊都有離線經驗

雙子開到人

雙子 開到人

即轉！

今日打牛超正
要手動傾戰術 邊個拉人咁
又要諗合擊定遠攻好

小熊真係唔算多人 轉返雙子lag左勁多

其實屌個底係網頁game 既咩心態
打boss 唔係自動要傾戰術已經贏左

小熊ser個tg group
亦係獨酌tg group黎
其他族都可以入黎一齊吹水

得喇 知道雙子多人
唔駛下下踩其他服
正如小熊座果邊都無提雙子
係有人去自然會去
下下話雙子多人雙子好玩都唔會多幾百人轉去嫁啦

雙子開完人之後彈game
入返連最開頭個任都做唔到
成個任無左

點至有離線經驗，同埋雙子個公會仲有無位

已經有3個公會
Tg大家傾
有人走有位會移上多人個族

你試下打牛先
今日雙子每一秒都幾個人求組打牛
唔夾基本上贏唔到
莫講話自動打

老老實實...小熊啲人咪匿喺group到傾啦
家族又無人講野...搞到好似單機咁

你會唔會太過敏感 想多左
我同朋友玩開小熊 點會話踩某一邊
只係講出事實 小熊冇雙子多人但雙子lag

所以我覺得還原度係幾好 我呢啲上班族講真邊有咁多時間升lv
我見暫時自動解任都係升lv 用
捉寵又還原真心正 係差在成日排隊

其實邊個SER又有乜所謂? 同SER既咪一齊玩 一齊解下任 唔同既一樣可以玩
踩黎踩去咁樣搶人有咩意思

兩邊各有巴絲玩緊

係
無必要嘈
最緊要兩邊多人玩矛頭都係指向大陸仔

雙子公會仲有無位？

問題係我主玩小熊 d朋友係曬度
都可以比人屈我叫人過雙子
我叫人離開我玩緊既ser做咩？
呢度d人會唔會敏感得濟

仲玻璃心過心陸人

問心 言談中你講既野係有少少踩低其他ser既
不過算啦 唔想就呢樣野再嘈
打柒大陸仔好過啦

想問下點樣將個任務放上公頻 即係粉紅色字果D

!!!抽中丘比特

張卡

點樣可以課金 支付寶HK又唔得 WE7又加唔到 張卡又唔可以係支那度用

288果啲試左未
過數比佢地再代儲?
qq卡果啲?

封印卡要點先有？ 好似好難先可以捉寵？

用完電腦模擬器入 用番IOS係咪讀唔到隻人

除咗商城係咪無得交易
要自己升技合裝

讀到

抽到既?

係 第一抽中佢眉卡 第二抽就中埋寵

係 第一抽中佢張卡 第二抽就中埋寵

我都想個點樣課金 要我充直落支那store

ios就去game店買大陸apple store 卡 儲入cn store acc 當自己玩緊日本驚咁就得
an唔清楚

係咪無得開過個人
格仔升到就三十覺得用傳掛機先爽
電話版又唔駛煩升技

俾金幣轉職同學過哂d技

正呀 download黎玩下先

有無人課金課唔到

搵唔到個npc

法城 職業xx所

仆街我明明係禁封印, 跟住變左打佢...一野轟走左隻1LV...

屌等我重跑左去大聖堂

你地會唔會好delay

想問下係咪無得刪人？

唉diu捉到

想問下ios 冇強國Ac 係咪玩唔到？

冇 但有得轉職 改名要比錢

圖鑑都未有

雙子留名
今晚收工申請入公會

ios 轉地區咪得

暫時家族已滿員
會踢人 貢獻低過500就踢
唔好話家族頻無人出聲
入tg group成日都有人應機
族頻傾得唔算方便

請問當年甜味魔力 係西醫 北上小小魔法屋果果族點D人有冇玩??
阿楓 皮球 入你中路 呢班人有冇玩??

即係打緊王要係tg group傾點出招
招人就係tg group叫人唔係喺game入面叫人..
呢種諗法都幾新穎..

算我唔慣呢種玩魔力嘅"玩法"啦...

呢樣係手遊既限制 基本上無幾多隻手遊個聊天系統係做得好既.. 多數都係要靠line gp tg gp 吹水

香港人真係樣樣野都有得嘈一餐
每樣野都有好有唔好
tg group 方便傾計甚至組隊都易搵到自己人
族群都有睇
不過無咁方便 始終太多野彈出黎唔方便睇
點都好啦 唔好因為小事嘈
打柒大陸仔

佢個聊天系統真係整得好差 得個幾行真係吹漲 唔洗洗頻都飛住走
我索性關剩家族,隊伍,當前 玩自閉

好多手機驚都係咁

手機驚個介面咁細 一開對話出黎就遮哂個畫面 呢d野無計 所以多數都係模擬器加line/ tg gp

唔係呀 印象中陰陽師同有幾隻武俠驚都唔錯 有得選色又有紅點知有人講野 易睇啲
同埋我自己覺得 你半隻game都自動緊 都唔重視個聊天 真係睇撚住隻人仔出技咩

利申: 不抗拒另外gp傾的

以前魔力法蘭城有個任
呢個係暗語
係畢安札既鄉下話
應覺類似
用於對話結尾既Bless you
咁解

咁老老實實..你左下個頻係都要開晒所有頻我都無計
我覺得將個頻拉高..關剩家族/隊頻都夠傾
問題無人傾就真係即刻變自閉

老老實實..我想玩隻game je..
又要開模擬器又理手機玩兩邊?
大家習慣唔同啦

利申:其實唔介意另外開群傾..(我玩其他game都會)不過唔希望本身個聊天無左..始終吹水係魔力一大特色..

阿比安吉=再會
無記錯呢句係原版一句令畢安札記番記佢同太太嘅誓言
等佢繼續喺靈堂努力生存落去之後返去同老婆重聚

推推先

咁依家係邊個服玩？
仲下載緊

雙子又有 小熊座都有
睇你喜好

小熊ser家族仲有冇位收人

掛機自動回滿
打迷宮副本先要慳魔帶水
技用錢升

明白
另外一問邊到轉職？

求小熊座家族收我
Id:紅彗星馬沙
或者我申請入都得

暫時好似爆晒位 你先入TG GROUP先

官網有野送

我邀請碼係 512228

我邀請碼係 512228

原來唔同預約果個

127499先係

唔想再排隊雙子玩到35 轉左小熊玩有冇公會

128036 各位brother

128567 邀請碼

128937

感謝巴打們

點解打冰樹個任打極都無道具出
係咪有bug?

129260

129682

130084

130403

邀請碼131587
見合眼緣嘅可以入下

邀請碼 131671

雙子有無公會?

有3個
你去我開post個到最底有tg link
入黎就可以入

有冇人馬既巴絲打?

我連埋一個支線一齊做都有出
單打反而冇

邀請碼 138504

掛左8個鐘都打唔到黃螳圖鑑
係咪真係打到

雙子成日都要排隊 到底想點

轉第個Ser玩喇 遲早合服

嘩屌 個獨酌tg gp癡9 線
個族唔夠位收人提議開多個就起晒鋼
真係當撚左自己"族長"

會唔會合正小熊同雙子先

老實講 我係到回多次
我一直都好和平對大家
我對唔同家族唔同ser都可以係個group到吹水
只係你係我個群叫人開多個族
會唔會核突左啲
我唔想同你嘈唯有請你走啦
你可以係到同人講你家族id
有心入自然會入
正如你去其他公司問人有無興趣跳槽
人地管理層都會請你走啦

唔知既以為我叫人開過個tg gp定轉服？
你都幾霸道

唔知你明唔明我講緊乜
你去人地公司叫人跳槽
係唔係仲係道理係你果邊?
我唔再覆 打機為開心
其實你可以開族 呢到留id應該仲有好多玩家入
我唔介意你繼續屌 只係同你講發生咩事姐

跳槽？你間office唔夠位放人提議整多間office叫跳槽？
入佢族d人睇路啦 呢d撚樣自肥心態大到cum都cum唔住

你鍾意啦
暫時大家都玩得好開心
得你好勞氣

咪鬼理佢啦
如果真係有需要叫人開多個分族係無問題
但係無問過就係人地個群即刻開左個族引導人地轉/新玩家去佢個新族
個族法真係好有問題

ps , 我有講明係 "2族" 唔明點解有人覺得俾人奪權

我都係問左一句 有無意思開 就已經踢左啦

邀請碼 143449

捉左9隻水龍,最好個隻都掉6檔

無曬卡捉

小熊 SaYaKa 有冇公會有位

唔好意思新手一問, 想解封水龍蜥係咪靠打多D

解密醫的陰謀,打完第一關必送

唔該哂

邀請碼 133913

幾lv有呢個任

搵到了

邊度搵

活動icon

146611

掛機掛唔掛到張水龍卡?

邀請碼: 146696
or

打密醫啦
又唔難打第一關

屌，我想拎鑽呀

比條友問我格士點解唔用乾坤乾柒隻綠先生
跟住我話無
然後佢叫我學 .

btw屌佢老尾打之前又唔得接任 勸咁多巴打記得接任

我都係咁點搞

咁即係唔係我問題啦
聽朝再算

乾坤無命中好危險
一野比人miss個心情

個任係邊度接? 唔見有
而家38LV 不過我未打牛鬼

日常活動到接

有無限時？我依家睇搵唔到

無限時
不過組隊打先好打
唔組死硬
你click經驗就見到

搵到了，唔該晒

平均幾耐遇到一隻1LV水龍

新手想問
1點解我夠30lv但唔見佢個轉職任？
2屬性水晶邊到買？

隻game離線多經過上線

你睇隻寵

例如佢攻擊個項係 30/34

咁佢咪掉 4攻

將 5樣屬性所掉既數加埋, 就係總掉數

我今朝用左半個鐘預到 1隻, 不過掉10

另外想問邊到有封卡賣? 用普通卡封左幾張先封到水龍

勁大粒

第一張封唔到既話 D伙伴會唔會打飛隻佢?
得一張銀卡 岩岩封左隻-13

請問可以收我嗎
ID: 小秉寶寶
長玩，已+ tg

唔會 佢地全部會防

原來有得免費洗煉3次
咁都幾爽
隻水龍洗一洗變左總掉5 2敏3魔
血攻防滿檔

有無公會

雙子有3個

想問下牛點打
收寵定唔收寵

想問有冇巴打已經40
螳螂圖鑑咩途徑拎到 唔該哂

想問下手機版騎士仲有冇騎士之譽？

後期技 未出

收寵
1 t打2t防
一定要殺晒d綠色屍 多過三隻牛就放超必
清晒d屍清埋紅屍最後打牛咁就ok
小心牛放反擊就得

唔該哂 過咁了
粒牛鬼結晶係咪拎得一次
我見人係咁打

雙子格士 想買寵同入公會可以去邊

60萬都唔夠升10招5技

買寵只可以係交易所用鑽買

雙子 太多人 好lag 玩得好唔爽

玩錯左魔法師
唔課金玩唔起
棄GAME算

過咗35後打埋卡快好多，初頭係離線快過掛機打

有得轉職
但我已經返唔到轉頭

我都撞緊1LV水龍

有無翼龍用家？

你地用邊個網計掉檔?

我用水藍果個計水龍蜥,佢話"無解"

佢有個總數, 少左幾多格咪= 掉幾...

唔駛另外計, GAME入面已SHOW埋俾你睇

打機都要捉住隻手教先得

呢家方邊好多 計都唔洗計

想入族&搵師父
幾時會有位
ID: 思珩

仲可以洗添
某程度上少左捉寵樂趣

雙子新開公會ID:7741003 輕鬆玩 最好多啲傾計交流下就ok

我Android開唔到個apk檔...

岩岩先記得有屬性水晶呢樣野，但係唔識換

我都想join..長玩，但無位

頂 玩左39ser

去魔女之家到找npc入咩屬性塔入邊買
55水晶嚟 可以畀錢自己改64、73

即刻過嚟雙子啦

頂...我玩到30lv

我42啦
依家都係開咗伺服器3日
你越遲越唔想過架啦

好 依家過

入埋第一頁既tg
入面有3個公會
遊戲入邊全部講繁體同口語 好親切

有冇人知鐵彬點拎
伐木伐到就快3lv 了

冇野了 岩岩即刻伐左一碌出黎

呢家都係升到38 我想問下公會叫咩名

其實師徒任好似無咩特別獎勵 咁多人收？

其實無留意師徒有咩獎勵, 我係就快升40唔想浪費左佢
又唔想益支那, 有冇人要收我

有技能草送

技能草都好丫.... 玩緊傳教要升8招技好撚窮

法師14招技添

課長玩法 14招

我伐左百幾次都無一條,仲要岩岩先升2技,ON9

我玩斧士感覺唔太洗 有無人收我雙子 就40

有冇入tg

無呀 我連公會無

升階有得選

有冇小熊公會收人？

Pollock lv30

有冇小熊公會收人？

ID: 有冇刷首抽

有冇小熊公會收人？

ID: 仁賤保姆賤嬰兒

雙子新開公會ID:7741003 輕鬆玩 最好多啲傾計交流下就ok 入唔到上面三個大公會可以入

打完樹老升完階
點解技能仲係4/4lv 要點升

30LV4技,40LV5技

明白多謝

佢個野係咪壞左呀

伐撚左500次都有,百幾2百條LV1木

都無出過LV2木

3技都黎緊啦老闆

大家玩咩職？

我伐左600條廢木 仲有幾百條普通木先有六碌
比你參考

雙子會收唔收人

雙子一到夜晚係唔係會lag機?
今日先dl 夜晚lag到仆街
解任都解唔到

打多D異次元/深淵就得
好彩一次有15000x6=90000金幣
補底都係9000+獎勵
仲未計魔石...
所以痴多d世頻啲異次元就得
我依家超技1招5 1招4
兩招強5
四招單5
被動1招5兩招4
暫時仲有10萬喺身
(當然再升上去我諗貴到pk)

異次元/深淵水晶可以點入手
除左捉貓妖

應該得貓妖..
所以先要痴人打
同埋依家招募一出就full
所以要鬥快手

隻貓妖係邊？？搵唔到

謝教學

抽到係咪未捉得？

呢隻無記錯係捉唔到

邀請碼 ：171882
雙子ser
ID ： 達朝國師

有無人一齊玩

加敏定攻好

賣就最好

小熊SER有冇公會仲收人

有無人入到game?
我見佢公告就話server ready
但係登入個個陣就話維護

好似臨時維護

見到無人講我仲意為得我一係咁

有2隻就快40LV既人仔

有冇玩雙子 要收徒??

小熊SER入到

岩岩我都試下轉acc，之後又入到

ID：4251014
你咩名

哈虜
我本身係會入邊,但俾人踢左?

新入坑, 加左巴打, 可唔可以邀埋我
ID: 喪b

不如share下打王貼士 如果有post#3就放頭post?

牛:
收寵
1攻/補2防
一定要將綠屍清到3或以下
如果唔係牛鬼會放好撚痛嘅波 防都有機會死
牛識反撃 可以就遠攻/合

海男
收寵
1攻/補2防
清細怪先
每到3倍數嘅回會一定要全防 會好似牛咁放波 不過無第d條件阻佢
睇彩數佢爆唔爆死你隻傳

碾骨者
清晒細怪再打就得 我拉電腦隊友都嬴

有冇人補兄弟同綠生攻略?

另外有冇人會刷聲望買寵 刷緊亞村想買狗玩 唔知值唔值

仲有小熊有冇會? 唔多想入tg之類 依隻長玩不過自閉多

可能見你太小on
你再申請過

巴打sor 暫時未有位

thx

小熊ser求收留

另外隻人就快40lv,求師父

加我好友
ID：小熊先生

雙子SER收徒弟 一齊拎草

係咪一路沖主線先？ 未玩過pc 版 冇乜方向

通PC版升既方法唔同，所以唔駛擔心

基本上你一開始主線，之後有活動就打曬Ｄ活動先，再到支線

完成呢幾野你可以熜ＧＡＭＥ，因為有離線經驗，等到你有得打卡既時候先刷怪

隻電話版同電腦版得兩三成似 有冇玩過都冇影響
我都仲摸索緊不過主要都係做任 做佢活動果d 因為電話版升技要金幣
升愈高lv愈貴

係唔係有group可以入

螳螂圖鑒點拎？

幾lv 有得打卡？

請問一下點樣可以轉職？我無啦啦一開波做咗弓手

好似３５左右咁上下

邊到可以買？

SER雙子 角色名:無名的怪物
雙子想開個公會有冇巴打入
題外話另外收39徒
一開始做左魔術師 後悔都黎唔X
如果未玩既新手朋友記住死都唔好做魔術師

請問弓手係咪2攻2敏咁加?

有冇巴打有課金教學?
試過WECHAT入信用卡唔得
其他QQ果D見到就R晒頭

去法蘭城入邊嘅職業介紹所

當然

聲望商人

有無人覺得好lag
Lag到玩唔落手

今日有得買火焰鼠閃卡？ 邊到買

唔該巴打，傳教點升好？

聽講唔洗加魔
因為淨得副本唔回魔
我會留30點精
然後防敏

有時打王唔夠魔回唔切
超補好撚甘

法城酒吧

有冇巴打可以幫手加我入族
小熊 叫十六歲有毛有液

無喎，得呢個換卡處

星期三六 下午三點先有
隻npc 隨機係法蘭城出現

15:00先有得買好似係

紫色既魔幣有咩用

有無IOS模擬器推薦
用電話玩兩玩又熱又無電, 好無引

其實師父學徒有乜用？

感謝!已射晒d錢落海

雙子SER?

當金幣用

點樣課金好?
無大陸卡

我試過小熊都好lag

一d都唔lag wo
利申小熊

android 我就去七仔入支付寶錢
之後去淘實買QQ幣
再去魔力入面課金用QQ扣錢

IOS就去game鋪買中國app store卡就得

淘寶

邊到買封印卡 幾多錢？

3千幾，我淨知商人有時有賣

300抽得堆卡

玩哂10幾萬 係咪GG得

其實點睇掉檔？btw,有無公會收留，
id: 家有老虎

小熊ser

唔該晒

有D寵無得封點有? 課金個到又唔係好見

我想問自動緊果時,有1LV寵係咪會自己轉左手動嫁?

自動打怪唔會有1lv寵聽講

抽火鼠閃卡/未出

岩岩自動行左幾場都有
應該唔會掛

你係捉寵果到揀自動定打怪果到個自動先

有冇巴打係小熊有族可以收人
Game名叫十六歲有毛有液

+1 小熊ser等收留 Game名：喪b

+1 40LV格 求收留

騎士團啲任解完升左有咩用?

25lv可以點升？做哂有經驗d任務，得番騎士團同掛機打怪，會唔會有再快d既方法？

25lv做曬活動主線支線，off game掛離線經最快

隻露比真係好難打

雙子收徒弟 請加kannnps

小熊ser 班人叫完人去佢地ser, 公會爆左人之後叫極都唔肯開多個, 咁我過黎有咩意思?

我頭先打都係慢慢磨
清鬼+兩刃就吸魔 但留三把都好痛
最後吸哂魔清怪磨

好煩,成日9個鐘踢我走

掛機係咪分有道具同冇道具?

d刃一下片千九 不過打贏個下真係爽

電腦伙伴組隊同真人組隊有咩分別

不如巴打開返個？
我有興趣長玩但呢隻驚做會長會唔會好多野要manage?我驚handle唔到

Copy去safari開 領禮包

其實offline 掛機快，定上線打卡升得快？

打卡一定快

一場7~800
40lv 左右
係咪正常數字

請問丸子炸彈係邊到?

22lv可以點升lv

主線LALALA

我想問綠螳卡係咪打出黎 ？打左成個鐘都無

我打左半日都未出